［反了反了］大陸旅客尖沙咀高舉港獨旗幟 支持光復香港

【8.3 旺角再遊行】
早前在尖沙咀五枝旗桿旁手持香港獨立旗的男子仍未離去，有身穿白衣的中國遊客接過「香港獨立」旗桿，並高呼「香港獨立萬歲！」。

攝：Tam Ming Keung@USP United Social Press 社媒

不能只有我看到！請廣傳！
輸出革命到中國！

好慘 點解淨係遮義士但唔遮烈士個樣

條友應該要政治庇護啦

癲

烈士

擔心大陸義士安全

好擔心呢位同胞

呢位係真同胞

漢奸，帝吧出征啦

Show 晒佢個樣…

由佢沉，唔想有烈士

呢位同胞太勇敢了吧 respect

笑到傻咗好波

作為薪火相傳
帶住支旗返中国

痴撚線，做咩唔姐樣

這是在玩命

係搏番唔到大陸可以去尋求庇護

fact checked
傳去wechat度先

唔好再推

好擔心佢

唔好推

內地嘅義士要小心啲

真心擔心佢 唔好再過關返去

會唔會關都過唔到?

一過關就從此人間蒸發

Deposit 啦 佢上返去會死㗎

屌你打格仔啦

入返支那境一定俾人周住 一身蟻

嘩，過鳩佢一棟

喂出晒樣佢死緊架wor

玩命

過到
特別通道
專車接送請飲茶

直接比人請去西九，rip

del post啦屌，出賣烈士

做乜影人個樣

我們的位置
領事館位於香港中環花園道26號。

唔好推......烈士 respect

Del post la

post上 天涯

唔好推
唔好幫佢係張圖度加香港獨立落去

唔好推post啊！
好好保護烈士！

你哋冇人覺得鬼鬼地？

有起現場先會明

願意比你落黎香港

大陸人都唔驚
唔知香港人驚乜春
分分鐘入面權闘緊 想你快D搞獨立 推習總落台

救埋佢 人地仲危險過呢邊

看圖作文
屌

喺堵塞紅隨呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

笑到仆街
支持大陸義士 多謝支持

死人架

大陸烈士

屌咪撚推啦仆街
返上去會仆街嫁

他表示每年投資十幾萬給香港

真係既話條友一返換陸應該坐返幾年監

有冇睇韋小寶架, 呢種情況似係送你一程
等強力隊伍早日入城喎

Respect

fced，send去we7分享

大陸佬是搞事份子

咪就係
支那影一影就話香港搞港獨

咁樣玩9人烈士

我坐地鐵嗰陣聽到有幾個乘客喺度講呢件事，我以為佢哋係講笑，原來真係有已醒覺嘅大陸人支持香港獨立，respect

咁就快啲番支那唔好益香港喇
我哋香港人受唔起佢啲黑錢

烈士，唔好推

反了反了

笑撚死
但遮埋人個樣啦屌你

唔好再推啦

他一直在玩命

唔遮樣

大陸烈士仲返唔返到去？

記得星期一接放工

唔好再推!驚烈士返唔到屋企

遮遮佢啦

會唔會係支共滲透，老屈港人港獨

唔遮埋佢個樣？

幫佢做政治庇護啦

喂屌你
係堅既真係遮埋人地果樣啦
依d番唔到大陸 一番就死全家
要保護同路人

連仔刪post

好match

內地同胞

起底組全面進場

唔好推
頭先個義士仲朗讀一早寫好係部電話嘅港獨宣言
比我哋一班港燦走得更前
#respect

同後面巴斯光年個表情一撚樣sorry錯重點

大陸嘅義士原來都唔少

屌你咩 格仔都唔打
大陸義士保重

我頭先係現場經過都聽到
本身以為有人嗌交定咩 勁嘈
走過去睇 原來呢個大陸男人
係到嗌 天滅中共 香港獨立萬歲
估唔到呢個大陸人咁勇

支持同路中人

口罩都唔帶咁拎勇

G持

呢個真係烈士

遮咗就唔叫烈士*
btw rip
鄰國又少咗個有人性嘅人

真 。玩命
唔撚好推喇

快啲貼上啲乜春帝吧度

支持

fact checked
烈士一路好走

希望佢係住外國

唔好再推喇

要廣傳，支持烈士

G持 要放上微博做文宣

喂呀，保護義士，唔好再推

喂唔好出賣義士
人地以死相楝

大陸同胞咁勇武

不要推 不要推
保護義士

推

打格打一半唔打一半

個場似要入庇護工場多啲

識玩

大陸遊行人士高舉港獨旗幟

不惜用生命支持港獨

連仔del圖

有腦嘅大陸人最想香港獨立
到時好輕鬆就可以移民「外國」

快啲del post
唔好再推

感動
終於有中國人覺醒

烈士 我地會永遠記得你

好勇敢

係現場
fact checked

保護義士

真烈士

大家唔好亂POST!!!!!

警告尼地

大家 唔好咁容易信呢啲人， 好多反間，，當新聞睇下就算， 佢哋好能奸狗 ，，唔好比佢地 釣魚 啊

好痴線

保護義士呀

睇佢叫香港獨立口號叫到咬緊哂牙關咁就覺得好佩服

Share去藍絲page

完全封鎖

保護烈士

擔心佢一番去就人間蒸發

好少大陸人好似佢咁睇得開 保護同志

個樣好激動

頭先尖沙咀行街都見到佢
叫口號得勁大聲

雖然口音唔係太正
但我都比佢感動到
唔做港豬了

RIP

真心人

反了！

保護烈士！

不割蓆

del post改圖再出啦！最多比返like你

心明大義

條友番到強国

屌你 打格啦仆街
大陸人真係會出事架

記者正仆街

不篤灰！！

仲推，呢類人大6冇乜剩架勒

講毒

Push

真變烈士了

督灰

咁撚勇去支持我地
點解仲要開佢個樣出黎
係咪想害死支持我地既人

一直在玩命...

唔好share上weibo we7

屌，唔遮樣害死人咩

條友係咪預左唔會再番上去
唔通又係三毛帶風向？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

仲要白衫

搞港獨 行得正企得正 駛乜學啲黑衫老鼠曱甴帶頭盔口罩

條友好撚慘

mola mola

烈士，有咩就話你只係搶旗阻止啦。
大家在心中

有無手足聯絡到烈士 好驚佢返大陸有危險
好勇敢 住大陸都企到咁前叫香港獨立

屌你快D DEL圖呀 唔係既多個烈士呀

喂人地真心支持就遮埋佢個樣啦 害死同路人？

死撚梗 咁大整估

唔好害人啦

保護烈士
保護中國民主先驅

烈士！你返屋企小心 d 呀

cls

Rip

口罩都唔帶？

返左大陸 有冇命再黎

we connected 求下你地唔好推

威到

Show Blocked User - ２３５９

唔好搞我地同胞

佢仲話要聲援維吾爾族
鬧共產黨無人性 害死唔少人
佢仲叫香港人加油 一定要獨立成國
佢勁激動 後尾仲講到眼濕濕

唉 啲大陸人仲心水清過香港人

True

Respect

load左陣先明
原來係輸出革命

樓主三毛出賣義士

別推！保護同袍

好心同路人就遮埋啦 陰公

可能其實係台灣人黎

頭先佢嗌香港獨立嗌到聲都沙埋

好撚慘

可能係大陸派黎
以港獨名義騎劫我地運動
我地雖然知道港獨係唯一出路, 但運動以黎從未以港獨作為口號, 大家心知點解
因為港獨呢個idea太敏感, 會趕客, 變相少左人支持, 再加上國際上無國家支持, 大大聲叫港獨絕對無好處

話我陰謀論都好, 我覺得未來中共會派更多人呼叫港獨, 企圖騎劫我地既運動

我好想知出哂樣嘅佢過唔過到關

已開槍

唔好推 烈士

一係鬼丶一係厭命長

佢之後點過關返番去

樣都唔blur
del po啦

會唔會返唔到屋企架

又岩

輸出革命 遍地開花

支持烈士
好偉大

哇驚佢被消失

頭先經過嗌得最大聲果個就係佢
真係反了反了
佢仲話係特登黎香港加入行動！

可能會有生命危險架佢

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

不要玩命

開撚哂樣

屌你班友仔搞到我難分真與假

英雄， 一路好走

位烈士搵唔到政治庇護既話
是但搵間庇護工場先